{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079352?place[place_type]=GID&place[gid]=1079352&place[latitude]=37.8147743827&place[longitude]=128.8945585664&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투썸펜션"
    },
    "text": "海が見えるステイオーシャンペンションは皆様を歓迎します。 ここで癒される時間をお過ごしいただけますし、常に最善を尽くしてお客様をお迎えしております。 入室時間と退室時間はそれぞれ15:00と11:00であり、未成年者は入室できません。 禁煙ポリシーが適用されており、ペットの入室は制限されます。 客室の整理とキッチン器具の洗浄が終わったら、退室チェックを受けてください。 スパ/ジェット機を利用して疲れを取ることができ、利用時間と料金は制限がなく無料です。 個別バーベキューをご希望の場合、客室内のザイグルをご利用いただけます。利用時間は制限なく、料金は2万ウォンです。 メゾネットタイプの客室には、児童や乳児を同伴する際の安全に注意する必要があります。 客室でIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 プールは夏期に運営され、営業時間は09時から20時までです。 水深は1mで水着としてご利用いただけます。 注意事項としては、身長が150cm以下のお子様は救命胴衣を必ず着用しなければならず、お子様は保護者同伴時のみご利用いただけます。 駐車スペースがあり、おとなしい海辺は道路から1分の距離に位置しており、鏡浦海辺は車で2-5分の距離です。 周辺の観光地としては鏡浦台、チャムソリ博物館、注文津港、烏竹軒、アンモクコーヒー通りなどがあります。 客室情報は403号(カップル)、203号(スパ、メゾネットタイプ)、303号(スパ、メゾネットタイプ)、301号(スパ、ワイドオーシャンビュー、メゾネットタイプ)、302号(スパ, ワイドオーシャンビュー, メゾネットタイプ), 401号(スパ, ワイドオーシャンビュー), 201号(スパ, ワイドオーシャンビュー, メゾネットタイプ)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ポリシーが適用されております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は制限されております。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をすれば良いですか？",
            "answer": "客室の整理とキッチン器具の洗浄が終わったら、退室チェックを受けてください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用時間と料金はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機を利用する時間と料金に制限はありません。無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用したい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "個別バーベキューをご希望の場合、客室内のザイグルをご利用いただけます。利用時間は制限なく、料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室には、児童や乳児を同伴する際の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室でIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、営業時間は09時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1mです。水着としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "身長が150cm以下のお子様は救命胴衣を必ず着用しなければなりません。また、お子様は保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦台、チャムソリ博物館、注文津港、烏竹軒、アンモクコーヒー通りなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な客室は403号(カップル)、203号(スパ、メゾネットタイプ)、303号(スパ、メゾネットタイプ)、301号(スパ、ワイドオーシャンビュー、メゾネットタイプ)、302号(スパ, ワイドオーシャンビュー, メゾネットタイプ), 401号(スパ, ワイドオーシャンビュー), 201号(スパ, ワイドオーシャンビュー, メゾネットタイプ)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 676
    }
}